請admin del回覆

不出十年 普通話會成為主要語言

LIHKG @ Android

請del #34
一時快手未寫晒re左
為免觸犯法律，請admin del此reply
thanks

戇鳩仔